搵人準備定落區派傳單，貼連儂牆推8.18民陣大遊行!!!

仲有4，5日時間，搵人準備定落區派傳單，貼連儂牆推8.18民陣大遊行!!!
唔理批唔批，都耍企出來，和理非，勇武，本土，中立，淺藍再集結，向港共暴政晒冷!!!

[緊急分析]法！不！責！眾！

612
721
811

【逆權運動】民陣8.18遊行記者會

推！推！推！推！推！